陳雲：四年前的預告，今日兌現。

6 October 2015

陳雲：李嘉誠捱批鬥，曾蔭權被逮捕，香港本土的上流社會被逼選擇城邦論！過去，中共的殖民以低下層和中層着手，派遣雙非人、走私客來對付低下層，派遣留學生、海歸派專業人士來對付中層。上層的資本排斥和司法壓迫，現在開始了，而且以重頭戲來開始，攻堅、打大老虎，這是中共的常用戰略——打下層，是無聲無色；打高層，是風風火火。李嘉誠捱批鬥，曾蔭權受到司法滋擾。英國殖民時代留下的高官、專業人士和資本家，現在的政治抉擇，就擺在你們面前。你們選擇城邦論，中共會忌憚，放你們一條生路。你們選擇親共，死路一條（許仕仁、曾蔭權是例子）；選擇逃亡香港，也是死路一條，港共政府會用司法引渡，將你們抓回來。
在香港，我最了解中共了。在中共面前要生存，你要成為他可怕的敵人（formidable enemy）。向中共下跪，輸降納幣，遲早也被砍頭。

老師又中
究竟有怎樣的學識和遠見才可以做到老師那樣

係呀係呀，食藥喇夠鐘

老師英明！

真乖。

準時食藥應該可以

佢同689一9樣日日刷存在感

中

陳雲：今日香港繼續戒嚴吧。請深層國家今日繼續維持本地財閥商場及連鎖店關閉，公共交通有限服務，安排中國國企及紅色資本家受襲，為香港元首創造動亂條件，推出更多緊急法，搞亂香港，幫美國跨國大鱷金融洗劫香港，交付費用，之後香港普選自治建國。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

陳雲在此，天滅中共，全黨死清光！